其實有幾多人唔知Google Outline VPN 唔係VPN 而係Shadowsocks?

Outline VPN是一個自由及開放原始碼軟體，用於在多個雲服務上快速部署Shadowsocks伺服器

安全和隱私
Outline不是一個匿名工具

評價
2018年3月，PCMag（英語：PCMag）的Max Eddy表示，Outline VPN的預覽版本「非常容易使用（startlingly easy to use）」以及「消除了與VPN公司相關的隱私問題（removes privacy concerns associated with VPN companies）」。然而，Eddy批評該軟體沒有加密Windows上的所有流量，並警告用戶「與大型VPN公司相比，個人使用可能缺乏一些匿名性（individual use may lack some anonymity compared [to] large VPN companies）」。

SS 係大陸人所創，目的係用黎翻牆，唔係用黎匿名
outline VPN 個膽係SS 我唔知佢改成點，但一定唔係VPN

Shadowsocks（簡稱SS）是一種基於Socks5代理方式的加密傳輸協定，也可以指實現這個協定的各種開發包。

安全性
Shadowsocks本質上只是設定了密碼的網路代理協定，不能替代TLS或者VPN，不能用作匿名通信方案，該協定的目標不在於提供完整的通信安全機制，主要是為了協助上網用戶在嚴苛的網路環境中突破封鎖。不過，在匿名通信能夠被辨識或封鎖的情況下，也可將Shadowsocks與其他匿名方案配合使用，同時滿足突破封鎖和匿名的需求。

push

lm

[免費安全]自己VPN 自己SET!!! (Google Cloud)

佢一定唔知

Hkgetv都用緊喎

佢地都知係based on ss
佢地照用我都無計

同佢講左啦
佢之後咪又係勁hard sell outline vpn
真係唔知係咪打手

大陸封淨個ss v2ray 果啲.如果搬個長城黎香港咪又係得佢可以用

VPN 都有obfuscation server
都係想呃防火牆或其他server 為普通流量去bypass
concept 都係ss同v2ray學返黎
但有幾有效翻牆我就唔知

其實大陸人通常做危險嘢會將v2ray或者ss server做proxy畀tor browser做前置代理，而個tor browser就放喺一個vbbox或者vmware道做workstation可以整幾個for唔同用途，然後再連放喺另一個vbbox或者vmware嘅翻牆software，依個做gateway，主機咩都唔裝。噉就算其中一環出事都揾唔到你host機個ip。

勁
所以真係要提一提連登仔
淨係得outline VPN真係唔撚夠

push ah